{
    "CONNECT": "链接钱包",
    "Countdown": "倒计时",
    "hours": "小时",
    "minute": "分钟",
    "second": "秒",
    "Master Participation": "全网育龙师",
    "Egg Participation": "全网龙蛋总额",
    "TOTAL DISTRIBUTE": "全网待产出",
    "TOTAL PRIZE POOL": "总奖金池",
    "Egg Market": "龙蛋市场",
    "Buy Egg": "购买龙蛋",
    "Last 100": "最后100",
    "Traffic": "实时流量",
    "Descp": "游戏说明",
    "Purchase Amount": "购买数量",
    "Buying Methods": "购买方式",
    "Public Seq Earnings":"您的公排收益",
    "Current $Matic available": "您的当前可用$Matic",
    "BUY": "购买",
    "Home":"首页",
    "WhiteList":"白名单",
    "Trending Games":"热门游戏",
    "Waiting for the next round to start":"等待下一轮开始",
    "Detailed Description": "更多详情",
    "Personal Center": "个人中心",
    "User Panel": "个人资产",
    "Invitation": "推广",
    "Withdraw": "提现",
    "Title": "头衔",
    "Grandmaster": "育龙宗师",
    "Total Personal Expenditure": "个人总消费额度",
    "Total Eggs Purchased": "购买龙蛋总量",
    "Current Eggs Held": "当前持有龙蛋总量",
    "Your Master Rank": "您的育龙师序列",
    "Current Egg Status": "当前龙蛋状态",
    "Number Dragon Eggs": "龙蛋持有总额",
    "Egg Income": "龙蛋当前收益",
    "Open Egg": "打开龙蛋",
    "Upgrade": "升级龙蛋",
    "Reward Status": "您的收益状态",
    "History": "历史记录",
    "Egg Earnings": "您的龙蛋收益",
    "Public Sep Earnings": "您的公排收益",
    "Lucky Reward": "您的幸运奖励",
    "Last 100 Reward": "最后100奖励",
    "Last Master Reward": "最后的神龙奖励",
    "Egg Rank Reward": "您的龙蛋榜奖励",
    "Weekly Rank Reward": "您的育龙周榜奖励",
    "Monthly Rank Reward": "您的育龙月榜奖励",
    "Ranking": "排行榜",
    "Current Grandmaster Prize Pool": "当前育龙宗师总奖金池",
    "Master": "育龙大师",
    "Current Master Prize Pool": "当前育龙大师总奖金池",
    "Expert": "育龙专家",
    "Current Expert Prize Pool": "当前育龙专家总奖金池",
    "Elite": "育龙精英",
    "Current Elite Prize Pool": "当前育龙精英总奖金池",
    "Novice": "育龙新锐",
    "Current Novice Prize Pool": "当前育龙新锐总奖金池",
    "Your Ranking": "您的排位",
    "Ggg Amount": "龙蛋数额",
    "Loong EGG Rank": "龙蛋榜",
    "Address": "地址",
    "Egg Amount": "龙蛋数额",
    "SEE MORE": "查看更多",
    "Weekly": "育龙周榜",
    "Monthly": "育龙月榜",
    "Your Bonus": "您当前的预计分红",
    "Sales": "业绩",
    "Your Invitation Link": "您的推广链接",
    "Current Number of Your Valid Referral Addresses": "当前您的推荐有效地址数量",
    "Current Total Earnings from Your Referrals": "当前您的累计推广所得奖励",
    "Current Amount of Total Minor Group Sales": "当前您的小区业绩总额",
    "Current Amount of Your Weekly New Sales": "当前您的小区新增业绩总额（每周）",
    "Current Amount of Your Monthly New Sales": "当前您的小区新增业绩总额（每月）",
    "Total Group Sales": "查看您的推广记录",
    "Level 1": "1代",
    "Member 19": "人数19",
    "History Record": "历史记录",
    "Purchase History": "购买记录",
    "Time": "时间",
    "Expenditure": "消费金额",
    "Status": "状态",
    "Success": "成功",
    "FAIL": "失败",
    "Reward History": "奖金记录",
    "Event": "变动内容",
    "Invitation Reward": "邀请奖励",
    "Amount": "变动数额",
    "Monthly Leaderboard Reward": "月度育龙榜奖励",
    "Withdrawal History": "提现记录",
    "Amount": "数额",
    "Transaction Fee": "手续费",
    "Amout Auto Reinvest": "自动复投数额",
    "Actual Amout Received": "实际到账",
    "Unlock History": "打开龙蛋记录",
    "Egg Unlock Earning": "龙蛋收益数额",
    "Multiplier": "收益倍数",
    "Amount Gained": "所得收益",
    "Unlock Status": "打开状态",
    "Manual": "手动",
    "Auto": "自动",
    "Go Back": "返回",
    "Event": "事项",
    "Buy Eggs": "购买龙蛋",
    "Open Eggs": "打开龙蛋",
    "Jackpot": "中奖",
    "Your Current Earning Balance": "当前您的余额",
    "Note": "提示",
    "The platform will charge a 5% fee on withdrawals as revenue": "平台在用户提现时将收取5%手续费作为创收",
    "When choosing to withdraw $Matic,a portion of the amount will be automatically reinvested": "选择提现$Matic时,部分数额将作为自动复投",
    "Mechanism Explanation": "机制说明",
    "Lucky Reward: Each egg purchase provides a chance to win an airdrop reward of 100-1000 $MATIC (1% probability)": "幸运奖励：每次购买龙蛋都有机会获得100-1000$MATIC 空投奖励（1%的概率）",
    "Initial Value: After purchase, the egg's initial value is zero, which increases as more people buy": "龙蛋购买后初始价值为0，随着后面的人购买价值增加",
    "Early Opening: Before the end of the current game round, players can choose to open their egg to claim double the current value, after which the egg will disappear": "在本轮游戏结束之前龙蛋可以选择主动打开，提走当前价值的双倍收益，龙蛋将消失",
    "Repurchase: Players can use the $BabyLoong from opened eggs to buy more eggs. The old eggs still exist but their value resets to zero. Once activated, you can use held $BabyLoong to purchase eggs": "可以消耗龙蛋中的龙币去购买更多的龙蛋，旧龙蛋依旧存在，但价值重新归0，激活后，可以使用持有的龙币购买龙蛋",
    "Countdown Increase: Each purchase or opening of an egg increases the countdown timer by 30 seconds (initially set at 24 hours) When the timer reaches zero, the last 100 players to buy eggs evenly split a prize pool, and the very last buyer receives an extra large reward.": "每一次购买龙蛋和打开龙蛋，倒计时将增加30秒，（初始为24小时），当倒计时归零时，最后100个购买龙蛋的玩家平分一个奖池，最后一位购买龙蛋的玩家获得额外大奖励",
    "Automatic Opening: When the countdown ends, all eggs automatically open, and players receive the current value of $BabyLoong contained within": "倒计时结束后，所有龙蛋自动打开，用户将得到龙蛋中当前价值的龙币。",
    "Game Reset: After the round ends, a new game round begins.": "本轮游戏结束，下一轮游戏蛋新开始",
    "Public Sequence Explanation": "公排说明",
    "Upper LVL": "可得上层",
    "Downward LVL": "可得下层",
    "15 Levels": "15层",
    "Egg Purchase: Invest $MATIC to buy an egg, each valued at 10 $MATIC.": "投入$MATIC购买一个龙蛋，每个龙蛋价值 1 $MATIC",
    "Public Sequence: After purchase, the $MATIC used to buy the egg is distributed to the previous 30 addresses, each receiving 1%, and to the following 20 addresses, each also receiving 1%.": "购买后将进入公排，投入购买龙蛋的 $MATIC分给上30个地址，每个地址1%，分给下20个地址。每个地址1%。",
    "Automatic Sequence: Buyers of eggs are automatically entered into the public sequence system, arranged according to the time of purchase.": "购买龙蛋的用户将自动排入公排系统，次序将按照购买的时间排列",
    "Reward Distribution: The $MATIC spent by users on purchasing eggs is distributed according to their position in the public sequence, receiving rewards from up to 20 addresses above them and 30 addresses below them": "用户购买龙蛋的$MATIC将按照公排的排列分配奖励，最多获得上层20个地址，下层30个地址",
    "Repurchase Rewards: If a user repurchases eggs, rewards are distributed based on their current position in the public sequence": "如用户复购龙蛋将根据当前公排排列进行奖励分配",
    "Source of Earning Explanation": "收益来源说明",
    "Long Egg Income - 40%": "龙蛋分红-40%",
    "Long Egg Income - 40%提前打开龙蛋-40%": "提前打开龙蛋-40%",
    "Lucky Reward - 5% ($Matic)": "幸运奖励-5%($Matic)",
    "The Last Egg Hatcher - 5% ($Matic)": "最后的神龙-5%($Matic)",
    "The 100 - 10% ($Matic)": "最后100人-10%($Matic)",
    "Invitation Reward Explanation": "邀请奖励说明",
    "Referrals(Gen)": "代数",
    "Percentage": "百分比",
    "First": "1代",
    "Second": "2代",
    "Third": "3代",
    "Forth": "4代",
    "Fifth": "5代",
    "Sixth": "6代",
    "Seventh": "7代",
    "Referral Confirmation: The referral relationship is confirmed by binding the wallet address of the inviter": "推荐关系需通过绑定邀请人的钱包地址来确认推荐关系",
    "Reward Eligibility: An individual must accumulate personal expenditures of 500 $MATIC and refer at least 5 valid addresses to qualify for rewards from the 5th to the 7th generations": "个人累计消费 500 $MATIC，再推荐满 5个有效地址。才能满足5-7代的奖励",
    "Withdrawal & Reinvest Explanation": "提现及复购说明",
    "500 $Matic or Above": "500 $Matic或以上",
    "1000 $Matic or Above": "1000 $Matic或以上",
    "3000 $Matic or Above": "3000 $Matic或以上",
    "5 Valid Addresses": "5 个有效地址",
    "8 Valid Addresses": "8 个有效地址",
    "10 Valid Addresses": "10 个有效地址",
    "Automatic Reinvestment on Withdrawal: Choosing to withdraw triggers automatic reinvestment":
  
   "当选择提现 $Matic 时将产生自动复投",
    "Reinvestment Benefits: Although automatic reinvestment does not directly grant new eggs, it still yields dynamic rewards and corresponding expenditure amounts": "虽然自动复投不会直接获得新的龙蛋，但仍然可以获得动态奖励和相应的消费金额",
    "Purchasing More Eggs: Deciding to use $BabyLoong within the eggs to buy more eggs not only expands your collection but also earns additional bonuses": "如果决定使用龙蛋内的龙币來购买更多龙蛋，不仅能够扩大龙蛋收藏，还能够获得额外的奖金",
    "Withdrawal Fees: The platform charges a 5% handling fee on withdrawals as a revenue source, and $BabyLoong can be used to purchase eggs": "平台在参与者提现时收5%手续费作为创收，同时龙币可以购买龙蛋",
    "Long Egg Leaderboard Explanation": "龙蛋榜说明",
    "Rank users globally based on the total number of eggs purchased in real time": "根据用户实时购买龙蛋的总量进行全网排名",
    "100 Eggs or Above": "1000 龙蛋或以上",
    "300 Eggs or Above": "3000 龙蛋或以上",
    "500 Eggs or Above": "5000 龙蛋或以上",
    "1000 Eggs or Above": "10000 龙蛋或以上",
    "3000 Eggs or Above": "30000 龙蛋或以上",
    "Loong Master Leaderboard Explanation": "育龙榜说明",
    "The leaderboard will be updated based on the sum of new additions by department, featuring weekly rankings (new additions each week) and monthly rankings (new additions each month)": "排行榜将按照小部门新增之和的数据，进行排列周榜（每周新增），和月榜（每月新增）",
    "The top 100 users on the weekly leaderboard will receive dividends once a week, and the top 100 users on the monthly leaderboard will receive dividends once a month": "周榜排行前100名用户每周将分红一次，月榜排行前100名用户将每月分红一次",
    "New additions refer to the number of eaas purchased": "新增业绩是指购买龙蛋的数量",
    "BabyLoong Withdrawal": "BabyLoong 提现",
    "Minimum Withdrawal Amount 100$ Babyloong": "提现最低限额100$Babyloong起",
    "*5%Fee On Withdrawal Amount": "*提现数量的5%作为手续费",
    "Withdrawal $ Babyloong Amount": "提现$ Babyloong 数量",
    "Fee": "手续费",
    "Received Amount": "实际到账",
    "Withdrawal": "确认提现",
    "Matic Withdrawal": "Matic 提现",
    "Withdrawal $Matic  Amount": "提现的 $Matic数量",
    "Net": "总计",
    "Auto Reinvest(60%)": "自动复投(60%)",
    "Each Egg Costs 10 $Matic": "1龙蛋=1Matic",
    "*Minimum initial purchase requirement": "*首次购买至少",
    "Close": "关闭",
    "Initial Purchase must be made using Matic": "首次购买龙蛋需使用$Matic解锁",
    "Each Egg Costs 100 $BabyLoong": "100$BabyLoong=1龙蛋",
    "Current total earnings from all eggs": "当前你的所有龙蛋收益",
    "Open all eggs to receive double earnings": "打开所有龙蛋可获得双倍收益",
    "Confirm to open all eggs?": "确定打开所有龙蛋",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "You can currently upgrade": "当前您可升级",
    "Confirm upgrade": "确定升级",
    "CONGRATULATIONS": "恭喜您成功获得",
    "Are you ready":"准备好",
    "Go":"冲呀",
    "A Journey of Wonder": "踏上充满惊奇之旅",
    "Let the release speed of Babylong passion":"让宝贝龙的激情释放速度",
    "Discovering the Thrills of BabyLoong’s Treasury Egg": "探索宝贝龙蛋的奥妙",
    "Feed your Babylong":"喂饱您的宝贝龙",
    "Explore Game": "探索游戏",
    "INTRODUCTION": "项目简介",
    "The first meme coin on the Polygon chain featuring a burn mechanism and multiple game ecosystems is here! It's a boon for crypto lovers, turning the tables on their investment stories and reviving the glory of the Polygon chain as we pay tribute to the great memes": "马蹄链上首创社会实验meme币，融合燃烧机制与丰富游戏生态。它不仅是散户的福音，也是韭菜崛起的新篇章，旨在重燃马蹄链的辉煌，致敬伟大的meme精神。这标志着区块链与NFT游戏领域的一次创新飞跃",
    "$BabyLoongnomices": "宝贝龙代币通证",
    "Token Introduction": "代币介绍",
    "BabyLoong tokens are the value certificates of the game ecosystem, with a total supply of 12.8 billion. The liquidity pool tokens are burned at a rate of 0.375% per hour, continuing until the total circulating supply is reduced to 100 million tokens": "宝贝龙代币是游戏生态的价值通证，总量128亿枚，底池代币燃烧每小时0.375%，燃烧通缩至总流通量1亿枚为止",
    "Total Supply": "总供应",
    "Contract": "合约",
    "Liquidity Burn": "底池燃烧",
    "Buy &Sell Tax": "交易税收",
    "Current Burned": "当前代币销毁总量",
    "GAMES ECOSYSTEM": "游戏生态",
    "The Egg Hatchathon": "宝贝龙蛋孵化大赛",
    "Players use $MATIC to buy BabyLoong eggs, which hatch in 24 hours to release more tokens.The game offers rewards, double income, and asset accumulation.The final prize pool is divided among the last 100 players, enhancing profit possibilities. This innovative game blends social and strategic elements on the Polygon chain for wealth growth": "玩家使用$MATIC 购买 BabyLoong蛋，这些蛋会在24 小时内孵化并释放更多代币。游戏提供奖励、双倍收入和资产积累。最终奖池将分配给最后100名玩家，从而提高盈利的可能性。这款创新游戏融合了 Polygon 链上的社交和战略元素，以实现财富增长",
    "BabyLoong Dash": "龙龙快跑",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "Carnival":"狂欢中",
    "BabyLoong Dash2": "龙龙快跑”是一款激动人心的在线冲刺模拟游戏，参与者使用代币来预测比赛结果，猜对即可获得奖勋。最后一名 BabyLoong 的赌注将被销毁 5%，以增加悬念和价值，而 90% 的赌注将分配给表现最佳的赌注，另外5% 的赌注将作为共享奖励。该游戏融合了预测、策略和运气，以应对不可预测的比赛",
    "BabyLoong Raising Saga": "宝贝龙养成记",
    "In this unique raising game, players feed BabyLoongs daily with tokens, increasing the prize pot. Largest and smallest BabyLoongs claim prizes after each cycle. The game blends nurturing and strategic investment for an engaging experience": "在这款独特的饲养游戏中，玩家每天用代币喂养BabyLoongs，从而增加奖金。每个周期后，最大和最小的 BabyLoongs 都会领取奖品。该游戏融合了培育和战略投资，带来引人入胜的体验",
    "PARTNERS": "伙伴",
    "MeExplan":"机制说明"
}